有無師兄試過自己補花凹 噴油diy

睇左片 我刮花既地方有傷到底 但範圍唔係好大所以想自己買野返黎玩下diy
有無師兄交流下？

Chrisfix!

咩黎

傷底就俾人搞啦
香港啲驗屍官 第日賣車會好煩

我睇kendi

我果部買返黎已經十年，預左自己再揸幾年

你翻噴點都check到，冇得呃
一旦入過肉補油，點都知，一放部機落去就知
如果唔係PPF 唔洗咁貴啦

我就係唔諗住會再賣車先諗住自己玩下

唔賣咪自己玩下

睇完片 大概都知要準備d 咩
但我就係搵唔到自己果部既clean coat 應該上透明漆/金屬漆/珍珠漆
上網搵黎搵去又無話應該要點睇

我勸你唔好，專科野唔熟手真係唔好亂試，一陣柒左你又出去搵人補獲
我當你手工ok，但搵岩code都仲要人手肉眼對色，仲要補油都有好多層

就係諗住反正都可能要搵人補獲
就諗住自己試下先 出去噴一幅都兩千

磨、補灰呢part唔難
噴就真係難搞，又要對啱色，局部噴最怕深淺色/光油無原裝咁令，顯得啞色咗

我諗拎個色號出去配應該唔爭好遠？

收皮啦肉眼對色都講得出，啲色有number架，車門有寫住咩色咩number,搵返原廠買就冇問題，補油就3層，christfix有講啦，clear coat, base coat,primer coat.
仲有買filler,唔識都尻吹，食撚屎啦你

如果係去配即調嗰啲油就拆個拖車勾蓋仔去對色啦

有color code都唔係大晒，淨係白色新舊色都夠死

巴打教下路

上網搵黎搵去都唔知邊度有即調既鋪

我未幫襯過，但你可以問問

wow thanks！等我問下幾錢先

見過人米錶位 露天噴頭冚. Cls

試過，做得唔好但開始明點做會好d，
冇噴油房既話，你要接受會有一兩粒塵
盡量唔好做局部，唔係色既問題，係clear coat blending 好難做，難在個thinner 同clear coat blending 比例
我反而覺得泥工係最煩，要磨得靚唔容易
試過比車房做，泥又磨唔靚，唔平，唔跟對面門，重比我睇到有坑，噴完clear coat有波波，重成幅都係太陽紋，嬲到我 ！！！
之後都係自己學下點做好過
始終自己最錫自己車

有無影低相share 下

冇影，個反光影出來唔得，我深色車，好難影到比你睇，總之有浸浪咁，我認我係驗屍官 ……
太陽紋我用咗好耐執走曬了

咁你果陣係邊買噴漆？

唔係唔得 不過好撚煩

6千蚊3幅 肉赤過煩

你係嗰個係咪新車？ 新車嘅就返廠整好啦 舊車就真係冇乜所謂 不過好煩好多步驟

舊車阿 自己諗得diy 都預左煩多少少

咁都得 石灰粉天拿水比例要攞得好好 呢啲好講經驗

買左畢地做補灰 應該唔洗煩咁多野既

有code 唔洗對色？
舊油會變色，仲要個個位置變既程度都唔同，淺色新舊油分別好大，尤其白色
你冇經驗真係好難追色，靚既追色係要噴埋前後一幅，去呃埋隻眼
原廠油唔係大晒

咁你加油la巴打 想當年我試到人都癲

你點玩 講解下

大約程序係咁

1.拿灰填補凹凸不平嘅位 等亁
2.拿沙紙磨 先用粗磨 之後用幼磨
3.磨到bb皮膚咁滑 就開始溝油 天拿水同油我就50 50比例 人人唔同 (通常a到就開始煩 溝出嚟嘅顏色同預期中或者你架車嘅顏色唔同 或者表面凹凸不平)
4.等乾
5.重複以上步驟三至四次節到你滿意為止

hey guys Chrisfix here!

德國亞馬遜，對車身code，上色我見到都OK，但係水性

舊油曬得多會變色架

一句講晒有地方有工具先好諗diy

我上次整返條頭唇用呢隻，最深嘅傷痕應該有3-4mm
一擠出嚟就可以抆落刮痕到，好易用同埋效果幾好。

好撚羨慕人地有地方可以慢慢玩
抬波箱都自己搞

咁都有3個正評

咁我唔係噴好大幅，搵到間揸部車去比佢較色

係邊度買？幾錢阿ching

呢個巴打間舖有

我覺得光油blending唔難 用岩打磨技巧完全睇唔出。但較返岩色就好難.. 跟code買都唔會完全岩色

光油blending 前後。基本上完美 可以隻色唔太fit

同埋clear coat一定要買2k clear coat 即係光油加硬化劑，千其唔好用噴罐光油，會無咁硬身 拋光唔會好令身. 同時即係要有噴槍加泵

可惜*